樓下大快活有個阿姐，幾正

目測做左五六年
個陣落去食最平早餐
心諗點解會有條正女執檯抹櫈
大陸人
但真心覺得正
富貴相
齋睇樣
似銀行高層
上報紙推銷乜pay物pay個d
真係好靚
唔知有冇仔女
而家冇食大快活
戒左出街食
但佢仲係度做
咁耐都冇職升
d盤真係好重
又要抹人地倒瀉d奶茶汽水
唉咁辛苦為乜
揾個幾廿蚊個鐘
真係命
如果我係富家子
一早溝左佢
畀一千幾百萬佢老公離婚
再嫁俾我
可惜燒味助理仲揾得多過我

10

9

大快活阿姐都要數? 直接屌樓主老母啦

數乜撚啫
伯母，打攪哂

8

0

屌你老母

曹美女？

數佢老母，屌柒佢啦！